
                      Película muy buena de heroína super con escenas muy buenas de acción, los personajes son a top, el guión no es genial y 2 o 3 escenas un poco mal hecha y la película y no un poco largo según mi gusto.
        
            